連登仔真係食開屎

竟然咁多人唔鍾意肥妹仔，真係on9

屌你老母臭閪 點介定肥妹仔啊仆你個街
圖又無 link 又無

最右面個肥妹仔

呢種叫濕鳩人型滾地豬
樓主你可以直接捐返入你老母個閪

屌你老母，原來你真係食開屎嫁喎